（每晚十點scream）點樣叫得大聲d?

[長期]每晚十點正 窗邊咆哮 I Scream

求解

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

用肚吸氣
谷住
打開把死人口
喉嚨發聲+吐氣

用肚吸氣係個肚漲唔係口心漲 平時可以試下唔發聲練習 應該feel到個分別

好似係會大聲D

我隔離屋直頭拎個大聲公出黎叫

一齊叫咪夠大聲囉.
識唔識sync到同步, 夠齊先會大聲, 就好似合唱團咁, 試吓叫多幾次配合其他人.

即刻買

打開窗，嘴向出面，留意埋風向
最好熄咗燈先，嗌得較安心

嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢水

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去